Documento gerado sob autenticação Nº EZJ.849.485.D61, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             2720                  de  13/04/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°19071,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA (Siape:
0355656 ),  para substituir  automaticamente  MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA (Siape: 0354315 ), Pró-Reitor de
Gestão de Pessoas, Código CD-2, em seu afastamento no país, no período de 30/03/2016 a 31/03/2016, com
o decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
